\begin{enumerate}
  \item Placer 3 points $I$, $J$ et $K$ non alignés puis tracer les egments $[IJ]$, $[IK]$ et la droite $(JK)$.
  \item Placer 3 points $S$, $T$ et $U$ non alignés puis tracer les demi-droites $[ST)$, $[UT)$ et la droite $(SU)$.
  \item Placer 3 points $M$, $N$ et $O$ non alignés puis tracer les droites $(MN)$, $(NO)$ et la demi-droite $[OM)$.
\end{enumerate}